覺唔覺叫CX做因航好on9

係人都知係百份報heehueidiegstvqhrimwodh bdiebsubeudbrixgeoang 啦
攞傳媒公權力黎玩膠 成班人仲樂此不疲

On9

我懷疑好多人都係人嗌因航佢都跟堆一份，或者透過屌因航黎抵消返坐廉航個種自卑感

其實唔係叫開國泰架咩

覺

一間令香港聞名世界既公司比份垃圾報紙針對都撐正on9